參展商稱收書展延期通知 關注組：或延至9月或12月

消息指，政府高層正召開會議，商討一系列收緊防疫措施，包括是否舉行書展，預料最快今日公布。消息又指，當局傾向將書展延期。 有參展商指，剛剛已經收到通知，書展將會延期。2020香港書展關注組指，多個參展商中午前都收到通知，又指收到來自貿發局的消息，指書展可能會延期至9月或12月。

貿然延期將會跌入圈套

咁迪士尼同海洋公園呢？d 病毒有基本法保護識轉彎唔會感染？

室外唔會感染架

又中陷阱

圈套

遊客冇共同目的就百毒不侵

去玩算唔算共同目的

貿發局早幾日講過乜野呀？今日變死狗呀？

有冇諗過想睇書嘅市民感受？

香港要重振經濟呀
又比攬炒派袁國勇嚇兩嚇就唔搞
我要去書展
同病毒共存

之前港共政權話入主題公園嘅人有不同目的，但集會遊行就有共同目的，所以開番主題公園但唔畀集會遊行

想買寫真

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

又中圈套！

入去迪士尼投票就得 包保唔會中

咁室外搞書展有冇得諗

林奠 : 唔會得逞！